點解Jisoo既淫蕩度提升左咁多

真係冇整過

諗起智秀以前俾親戚嫌醜樣

佢甘似牙kai牙kai刀比人笑樣7 佢緊是比人嫌樣衰

着呢啲死人短裙好想俾人後入？

點解唔放我上去..

遮乜嘢都冇嘢睇

係就請不要色

還我傻秀

:

我是

現在是SM女皇

一拳打到你入ICU

勁想吊

做開雞，重操故業

原來=曹星如

其實係Rosie對眼執得明顯，其他唔大分別

你喺呢段片cap d最樣衰果d扮追撃

我地只係有嘅加持

唔大分別 賓妹成龍鼻吾見左 我幅圖系ig fanpage到cap 真貨黎 佢地真系甘樣7

執你老母 白痴仔

好似FYY